Bu proje dizininde makine öğrenmesi ve bazı derin öğrenme çalışmalarım bulun-
maktadır. Bu alanlarda kendimi geliştirmek için yaptığım küçük çaplı uygulamar
ayrı ayrı .py uzuntılı dosyalar olarak kaydedilmiştir.

